<resources>
    <string name="app_name">Janariak</string>

    <string name="nav_home">Hasiera</string>
    <string name="nav_about">Guri buruz</string>
    <string name="nav_products">Produktuak</string>
    <string name="nav_settings">Ezarpenak</string>

    <string name="dark_mode">Iluna Modua</string>
    <string name="light_mode">Argi Modua</string>
    <string name="log_out">Saioa Amaitu</string>

    <string name="about_main_title">GREGORIO MARTIN ULTRAMARINAK</string>

    <string name="about_subtitle_1">Hasiera</string>
    <string name="about_desc_1">1835ean, José María Gurtubay, Bilboko merkataria, akats bat egin zuen hornitzaileei egindako eskaeran. Idatzi zuen "Envíenme primer barco que toque puerto de Bilbao 100 o 120 bakailao lehenengo superior". Baina, "o" hori 0 bezala ulertu zen, eta, 100 edo 120 bakailao ordez, **1,000,120** jaso zuen! Bakailaoaren gehiegizko kopuru horrek Bilboko jendearen janari nagusia bihurtu zen urte hartako udan, eta hainbat errezeta sortu ziren.</string>

    <string name="about_subtitle_2">Tradizioa Jarraitzen</string>
    <string name="about_desc_2">Hurrengo hamarkadetan, bakailaoa Bilboko sukaldaritzaren osagai nagusia bihurtu zen, eta bakailao-dendak (bakailao lehor-dendak) hiriaren kale eta plazetan ohiko ikuspegia bihurtu ziren. Bilbao eta bakailaoa betiko lotu ziren.</string>

    <string name="about_subtitle_3">Gregorio Martín: Aintzindari Ekintzailea</string>
    <string name="about_desc_3">1931n, Gregorio Martín, Medina del Campoko gazte ekintzailea, bere negozio propioa ireki zuen Artecalle 22, Bilbon. Inportatzaile baten lagun izateagatik, Gregorio bere negozioa bakailaoan espezializatu zuen eta kartel bat jarri zuen: "Gregorio Martín. Bakailao erremojatua egunero. Tno.- 13.707". Honek "La Bacalada" de Artecalle-ren hasiera markatu zuen, Bilboko sukaldaritzaren eszenan erreferentzia bihurtuko zena.</string>

    <string name="about_subtitle_4">Gure Istorioa Gaur</string>
    <string name="about_desc_4">Gaur egun, Gregorio Martín-en, produktu kalitate handikoak eskaintzen jarraitzen dugu, bakailao erraldoiak, lekaleak, gazta, haragi gordeta, kontserbak, ardoak, kontserbak eta txokolateak barne. Gure sekretua produktuen jatorria eta hamarkadetan zehar langileek eman duten zerbitzu pertsonalizatua da.</string>

    <string name="about_subtitle_5">Gure Helburua</string>
    <string name="about_desc_5">Gure helburua produktu onenak prezio onenen eskaintzen jarraitzea da, autentizitatea eta profesionalismoa mantenduz. Uste dugu zerbitzu pertsonalizatua eta produktu kalitate handikoak bereizten gaituzela, eta Bilboko sukaldaritzaren eszenan erreferentzia garrantzitsua izateaz harro gaude.</string>

    <string name="home_main_title">Hasiera</string>

    <string name="home_text_1">1931tik bakailao, lekadunak, gazta, saltsak, kontserbak, ardoak, ongailuak, txokolateak… espezialistak gara.</string>
    <string name="home_text_2">Gure sekretu bat da gastronomia kalitate oneko zaleak garela Ultramarinos Gregorio Martín-en.\n Urteetako esperientzia konbinatuta materia prima kalitate onekoarekin 5 izarretako produktua sortzeko konbinazio perfektua da.</string>
    <string name="home_text_3">Produktu nabarmenak</string>
</resources>